[好多人冇上連登] 10點十點 要宣傳行動

是咁的，好多和理非，好多中年人，好多長者，好多父母
佢地好想企出黎支持我地，
但佢地冇上連登，
要靠你地宣傳

十點，大叫［星期＿，＿＿見］

星期五，遮打見
聽日，遮打見

仲有黎緊好多行動，
keep住呢個格式
星期六，＿＿見
星期日，＿＿見

香港歷史上有冇夠 狗屎垃圾 鼠王賤畜芬咁撚厚面皮？
點解唔成功爭取你老母 生你咁撚厚面皮既畜生既出嚟？